\input{../../../main.tex}
\printtrue

\begin{document}
%\teachermode
\setphysstyle{ЛФШ 2021}{Физбой: полуфинал}{8 класс}
%\libproblem{city}{2017-08-2}
\libproblem{city}{2017-08-2-rewrite}
%\libproblem{city}{2010-07-7-1}
\libproblem{city}{2010-07-7-rewrite}
%\libproblem{moscow(1968-1985)}{1.17}
\libproblem{moscow(1968-1985)}{1.17-rewrite}
%\libproblem{rayon}{2007-09-3}
\libproblem{rayon}{2007-09-3-rewrite}
\libproblem{original}{linear-density}
\libproblem{original}{water-tube}

%\libproblem{savchenko}{1.1.23}
%\task{Водомерка может скользить по круглому пруду с постоянной скоростью. Этномолог, который находится на берегу, хочет поймать водомерку. Его скорость всё время направлена на водомерку и в четыре раза больше нее по величине. Как должна двигаться водомерка, чтобы не быть пойманной этномологом, если она начинает своё движение в центре пруда?}
%
%
%\libproblem{city}{2018-08-4}
%\libproblem{lukashik-olymp(6-7)}{14.24}
%\libproblem{city}{2017-08-3}
%\libproblem{kvant}{1960}
%
%\libproblem{kvant}{27}
%
%\libproblem{1001}{1.16}
%\libproblem{russia}{2016-07-1}




\end{document}
